如果當年日本永久統治香港，林鄭而家可能做緊慰安婦

駁唔到

認同

可能731教材

你咪撚on9啦

林鄭會幫日本人捉慰安女